水系魔法師新技能！！ aoe泡泡水！！

最近 d怪set左新ai 會主動快攻圍打

最好方法係 洗潔精同緩衝區

係出怪點後面一大段距離都放aoe 泡泡水魔法 自己人後面都要留緩衝區跑
後面d 人唔好pack咁密

唔係要d怪仆低 而係減低佢地蹄同地面摩擦力 =跑果陣冇咁好發力 =跑慢左

正常就唔會有人沖入去被tk
對方後退都唔好追

其實狗前邊係有一大段距離前線都唔會入 果段路用泡泡水set定先

bb彈set場先快

咩都好啦 總之一開始好近對面果段路根本唔會有自已人 set左場先

一來要錢會被查，二來需要既數量太多
\唔多現實

小小小小咁放先大威力，一踩到就仆到狗咁
細粒唔覺眼，幾十蚊幾千粒

推

會唔會等太耐乾咗

乾左咪補水

咩都試 洗潔精 BB彈